影業股受捧 IMAX中國曾飆86%

今年春節仍受累疫情，內地鼓勵「就地過年」，利好電影票房。內媒報道，中國春節檔總票房已逾60億元人民幣，IMAX錄得有史以來最佳春節檔票房，港股IMAX中國(01970)早段一度炒高超過86%，高見26.3港元，市值90億元，最新升幅縮至35%至19元。

其他影業股向好，歡喜傳媒目前漲6%，貓眼娛樂及阿里影業揚升18%至23%。
大行摩根大通預料，阿里影業、貓眼娛樂、萬達院線及中國電影股份股價將受惠於春節票房，表現勝預期。

大陸真係好多人睇戲
但IMAX 中國好似大戶出緊貨

咁ANC今晚會唔會

0419叫唔叫影業？ 今日升50%,

大陸imax係未有支肺前，好多時只係20蚊張飛賣，唔蝕都偷笑

點解咁平？ 搞手打個和？

戲院開太多掛，太貴大陸人又寧願睇老翻

喺香港當時睇復4 IMAX最平$180

係戲院真係太多，個個鎮都10間8間，人人搵果3，4千銀，過百銀張飛邊個去睇？

amc

支那睇戲唔係好平？

不問價入

都唔夠GME經典

你講完之後升到90%
好痴線!
股票就如音樂椅, 大家小心

呢啲錢唔敢賺

之前30000都跌到29000啦
其實咁升法一定有回調
等下啦

同埋ETF有基金經理睇住, 有時仲穩陣過股票

香港睇戲租同版權食最多。又有人肯俾，唔劏你就有鬼

佢地戲院交既版權費應該都少好多

香港得一兩間有imax睇

復4 二百幾wo 機場價？